邊度買switch比較抵？(56)大貨將至 炒狗應當悔改

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(138)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (35)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (17) 等第二批大貨

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

2：

3：

4：

邊個唔開post

等動森機等到無晒興趣了

啱啱先睇到

希望係呢個post度畢到業

想問下各位點清潔對joycon?
之前話唔用得消毒酒精因為可能會甩色

希望啦，根本唔應該有呢個post

笠condom咪無問題

炒狗未日已至
動森機3080
紅藍2800

都未到原價邊算末日

到啦
佢一星期就降200-400
我諗過多幾個月變返原價都唔奇

幾個月.....
每日都一車車豬入黃金比人劏

幾個月 關都開返

31號英森今日到

新po留名

想要

想用$1400買部新機switch lite，唔知度有呢？thx

唔小心買多左隻動森淨驚想放，有無人想要？(再問)

$350 ok
有單?

留名等動森機

我保證一定跌200以上
之前都係出大作先炒機
呢期應該冇大作了
之前大作係pkmon lets go 同 芒亨

動森機2星期內都跌到仆街 3600變3080
等燶啦炒狗

同埋一萬蚊既話 啲人等PS5 個可能性大過買switch

岩 啲人邊撚等到

朝早落大雨，仲有人排？

⼂

我買左水貨
好快送到香港，好心急

差rf

我去sweetmagic買 旺角

真係有？

放假先來白果

lm

繼續等動森機

如果唔買狗源貨，仲可以去邊買驚？

有x町 信和

我

排 已經朝早排隊白果左6日

今日可以交收

排埋一份先 已pm

如果再有人放飛機比任何巴絲我就唔會再幫手mon動森機

個個都想要動森機

有冇巴打其實同我一樣 男人老狗對動森機無興趣
剩係想要部普通機玩下ringfit

係點樣知道Uny/Apita幾時有？佢Facebook
無寫

我日日5點去柴灣墳場玩碟仙 睇下有冇
玩咗兩個禮拜先有

請問邊度買？

等動森機啲絲打可以考慮好似我咁
都幾cute

有綠色版
都幾似動森色

咁而家訂唔到joycon嘛
日本動森色啲joycon斷哂貨好耐
遲啲動森退左熱潮咪會買得返
頂住檔先啦

質感好山寨
支持裸奔

咩山寨cyber gadget出嘅手製姐
貓掌係搖杆帽
我手汗大先裝落去

咁要返工又住大西北唔使諗。。。

undefined[undefinedmundefinedeundefinedmundefinedbundefinedeundefinedrundefined]undefined我undefined3undefined1undefined號undefined日undefined頭undefined分undefined兩undefined次undefined買undefined左undefined兩undefined部undefined
undefined一undefined部undefined琴undefined晚undefined送undefined到undefined另undefined一undefined部undefined仲undefinedkundefinediundefinedcundefinedkundefined住undefined係undefinedPundefinedaundefinedcundefinedkundefinedaundefinedgundefinedeundefined undefinedhundefinedaundefinedsundefined undefinedsundefinedhundefinediundefinedpundefinedpundefinedeundefineddundefined undefined[undefinedsundefinedoundefinedsundefinedaundefineddundefined]undefined[undefined/undefinedmundefinedeundefinedmundefinedbundefinedeundefinedrundefined]undefined

上面唔知點解亂碼

是原價嗎？

對唔住囉

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

見字請留tg

北區邊到

又一個po

即時：普通大機黃金2800，快了

我都想要部紅藍/動森機 聽日去太古排隊

準備全城搶原價狗源貨了

聽日有機

我想放一部switch大機，自用，有無巴絲好心訂多左可以轉讓俾我？ thx

你想買定放

打錯字收正：我想買一部switch大機（紅藍/灰色），自用，有無巴絲好心訂多左可以轉讓俾我？ thx！

和合石有

問d伸手黨黨友一定有 漁翁撒網式hold起巴絲打訂返黎機 放左邊個飛機就會漏到部畀你架啦 伸手黨最撚多貨

啱係carousell見到有大陸仔話賣全新紅藍機大電版 2300喎 問下佢咩料賣咁平 佢就話自己同nietendo合作乜乜77

巴打撚下佢

黃金專門店有貨
要食pokemon
2880
即時

on撚9 漁翁撒網式hold起人地d貨 自己唔洗冒風險食期貨
伸手黨真係賤過炒狗

之前係度講過呢個問題

都唔知要講幾多次
仲推人去買

我真係想要部自己打，你哋唔放我咪再等多陣先買囉

我都賺夠喇 想畀其他人賺下

其實呢屌緊走數撚 你又唔洗衝出黎既

都由年頭等到呢家，唔差左等多個月

大貨殺到 炒狗應當食屎

周圍都係動森機

呢個真 賣左咁多日3080 都仲剩咁多 其實真係蟹蟹地

蟹到咁都仲有炒狗?

ringfit邊到有？

一日唔到原價都唔算蟹

真係大快人心

有人賣日版2k4啦

等緊ringfit一齊跌呀

絲打你介意震可以試下原裝switch pro手製
有動森版
我嫌佢色太雜先冇買

機背唔難攪
Dock就7舊度

官圖無限好呀

巴打到未

到

唔好意思呀巴打我遲左

我都到咗

呢度成60部
留名等睇店主同c記啲人攬住蟹貨過世

C記仲有好多炒家岀徵收post托價

想問係邊到見

乜game都得 除左1 2switch ringfit boxing just dance

之前原本我都想買, 但睇過外國評價, 個手掣質料好差, 始終唔係任天堂自己出, 咁既價錢買 Pro 掣好過 ~

仲有呢個手掣唔係叉電, 係用 3A 電

又無 NFC 同唔知有無得震

唔知你邊度睇返黎
個手製質地少少磨砂架wor
Btw Pro都要500啦
仲有個手製係type c叉電
唔係3A入電
你估支那公司咩

Btw joycon都有nfc
洗唔洗專登買pro返黎嘟

Cyber gadget pro個隻有
呢隻mini冇

係狗源專門店

可能有 d 唔會, 我指動森個手掣呀 ~

可能有 d 誤會, 我指動森個手掣呀 ~

下 動森個手製唔係switch出架咩..

第3 廠出既

3rd party
但係有老任license

唔係任天堂出, 係第3廠出, 出面賣 $4xx , 買 Pro 手掣好過

岩嘅
但始終覺得pro好重

邊度有得買？thx

和合石

ring fit 幾時先跌返去6百幾

Thanks, 去𥄫𥄫

留左

有無人排緊？

有單 係電玩直銷網到買

巴打我勸你唔好
佢係著名五毛，請用起底功能

我係搵前線巴

我都想排呀
lm

我好興奮

我都係追左四十幾個post終於見到畢業既希望

唔知aeon幾時有

大家加油
炒狗就黎仆街

啲炒狗仲日日喺aeon食緊貨，食咁多因住嘔啊

之前好似見過佢地炒上炒

一早已講今轉大貨無機係因為炒狗掃哂
下轉大貨到埋 炒狗又清唔到貨就回穩

每個月都會有一批大貨，一個月內跑唔切批貨就坐艇了

留返俾個孫

話說星期五排到動森機, 但到今日都無時間開來玩

抵死 炒狗應有此報

見到係台灣水貨黎唔連game，咁高炒價入

觀廣 動森機 行 3100
for reference

個陣d炒撚話 賺左時間 唔洗等 冇所謂
窮撚心態先就住就住

我食左3000左右動森機不過fd買game比我算係抵返

代香港警察多謝你個花牌

Ig shop畢業個兩位巴打拎機未

如果佢真係買街鋪行貨 勸佢走先
上面堆大貨d人2700到 應該就成堆清曬

係想知咩料
我朋友訂左，佢好撚淆
6月尾先知

等你消息呀，巴打

aeon機有咩問題？無單咩

好靚好靚呀

幾錢先

慢咗.
佛系繼續等

見到行貨動森機都去返三千了，原價紅藍指日可待

原價動森機都係

我地或成最大贏家

有呀

有大貨咩 都買唔到

⼀

借問聲而家ringfit咩價位？

佛系買機 等抽籤 抽中aeon就買

得一個晏晝有貨就叫大貨？
比班炒狗搞到扭曲價值觀

Tg 傾

新手唔識加密，我記得之前有師兄講過⋯可唔可以講多次

Walk in都買唔到仲叫有大貨？
個個得閒一朝早出去排咩

唔洗黎 無

[member屌我聽日要排頭位[/member]

新界人大老山塞緊車
希望uny出ring fit

訓到以為去左太古

白埋

放假返去打聖劍

點解你地成日話收買左啊姐
D啊姐屌到佢地反皮呀

交戲都要架

果時幾個鐘上網任買
返工撚排唔到隊 又要正價 又要walk in 又唔要水貨
都幾難服侍

tg @buzzlighter17

個個開始畢業，但仍然咁難買
住大西北廢中又要返工又窮真係唏噓

知唔知動森限定版主機 會唔會有跌到3000以下既一日

其實只求有機畢業

@buzzlightyear17

TG傾

明明應該正價輕輕鬆鬆買到行貨
比班炒狗搞到又要去排 又要捕住個網買水貨 咁都叫有大貨？
係咪比人強姦得耐 口爆你顏射你已經係恩賜？
依家求其想買都買到部機先叫有大貨

依個post嘅存在已經證明無大貨啦
無啦啦咁都可以嘈

最大炒狗係狗源，大貨咗好𠹌耐，你睇ssp幾時係冇貨？洐生咗咁多方法買機都要多謝佢

冇錯 只係「容易咗買」點都唔會算大貨

前日已經3080
原價不是夢
同埋佢都唔係限定版 會有大貨 好似係

我想問動森機 3080 係咪唔包game？

我意思係包唔包動森呢隻game

唔係骨😂

仲未畢到業

Lol 係囉屌 唔想等 想買啦

賣左未 未賣嘅可以TG傾

掛住我？

你究竟有幾憎我

不過話唔定， 開關d大陸佬衝落黎掃貨， 有貨strong hold等解封

每開一次關就有機會炒起，strong hold到2046

想問宜家一張特定角色動森amiibo卡大概幾錢？

想問有冇人有多部switch大機放俾我自用？thx

和合石幫到你

想問有冇人知我朋友有overcooked 2 如果我買overcooked 1+2可唔可以同佢連線？定係我要買overcooked 2先連到？

東涌出左幾日樂富都冇。好想放棄 睇下有冇爸打有多可以讓出黎

應該可以 隻1+2入到switch home介面係會分開兩隻game, 1還1 2還2

有大貨？
樂富UNY會有？

話說我有張太空卡只係平時拎黎上網，半年黎都無收過垃圾call，自從抽過aeon，一田同豐澤既switch，成日有垃圾電話打黎，今日仲叫我去大灣區買樓

我都係

幾點開始排通常

係多咗好多
阿魯雅圖區號都有

⼃⼀

灣仔188
原價

狗源貨不了

伏？

骨？

伏骨呢d唔咁講

目測有幾多人包括你？

多人=有機派

點解會咁

即㩒都㩒唔切

無了

仲有冇1x post既巴打等到依家都未有機？

已經買唔到

機會來了

Lm

冇曬ringfit 啦？

我都係天選之人（詛咒）

可換

機換ringfit?

有興趣

想要ringfit

大家覺得搖桿帽有冇必要想買但係市面見到既款式都太可愛

我要

大把純色選擇
粒搖桿用耐左會變痴立立
到時都係要笠

買左一個禮拜日日玩都有少少痴所以先想買

想買動森樹葉果款襯動森joycon 但係净係係c記見過灰joycon就好似咩都唔襯

樹葉 福仁都有啦
我樹葉俾左動森joycon
淨色俾左灰機

等我都去睇睇先

爛啦屌你老母死炒狗

條友喺c記都有開post 兩件都係放$830
屌你老母自己炒ringfit 收人部動森機就要正價

唔快到人

咁快揾到人

$880出唔到啦，拎上嚟炒，仲想食9人夾棍

1 2 3 block左佢先

唔使block,得閒撚下幾好丫

我睇都廢事

開個topic都柒過人

呢d撚樣真係極醜惡
自己就賣炒價
收機就收原價
仲要拆過盒 盒rf留返畀你全家拜山用啦

真係賤種見得多
呢類人一定藍絲

佢#826先笑人係炒狗

你都係

同一個人？

Facebook 畀人瘋狂狙擊緊

何苦呢

應該唔少呢到嘅巴打

又真係有人想換wo

無曬d留言既

比人del哂

我覺得似係想撚狗多

孖車仲要再加600，真係識揾食 都差唔多900，但仲有人肯換，都唔知話傻好定蠢好

好似post都del埋

del post?

係咪真係搵到有人同佢換所以佢 del 咗

我唔信有,計落點都係出面買抵過搵佢買

我追一追post睇下之前有冇人覆咗我先
冇嘅你就係第一個

放2隻日水ringfit 個盒靚啲 一隻900
或者ringfit加1701換動森機

今日冇人要就掉FB 你唔使同我擔心

抽得真係快手

呢D真係撚樣黎
好想嘔

我啱啱check咗 最早覆係你
咁如果佢13:00之前冇覆
我會搵你㗎喇

唔該巴打

你係咪傻架

我ringfit 加1900

大家同行洗唔洗咁

嘩 正宗仆街仔
賣炒價rf, 但加錢俾人買動森機先加得1700，度縮到盡

睇條友個樣就知佢藍絲死廢老

揾啖飯食姐

搵食啫，犯法呀